如果房屋只比香港人買

如題 炒樓嘅大部份都係內地人
如果只比香港出生同居住15年或以上嘅人先比買樓
會唔會令到我哋可以有機會入屋呢？

同埋係中國人

所謂香港人 其實只係微風中嘅一粒塵

死心啦，香港政府會幫你呢班港豬。？發夢啦

認真啲諗深一層
大部份炒樓嘅都係內地已發達人士

如果有呢個政策佢哋會唔會仆街先？

首先，本人非常認同大陸人炒樓炒到樓價高晒！
但其實樓價可以去到咁高的最大原因係0%利率，因為房貸係跟標準利率行，如果唔係0息，大陸人點炒都炒唔高個價！

而0息係因為班美國佬炒樓炒到次貸危機，由當時加息週期變成減息週期，最後仲要玩qe(瘋狂印銀紙), 最慘係通脹唔到變成泡沫！

我都好討厭部分大陸人d垃圾行為，但點解冇人屌鳩美國佬，仲要咁多崇洋港女

利申 理性討論，求知識分子上水

你係天真定點 香港人自己唔炒架咩？
香港都有好多有錢人 仲要有錢到你想像唔到

香港人先炒得勁